{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/syaieohotel-seomyeon-busan1.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "샤이어 호텔 서면"
    },
    "text": "釜山鎮区釜田路18-5に位置する2つ星ホテルであるシャイアホテルソミョンに泊まってみてください。 このホテルは釜山中心部から1.1kmの距離に位置しています。 宿泊施設はソミョン駅から徒歩約9分の距離にあり、チャンからは約5km離れています。 シャイアホテルのソミョンは、エアコンと無料Wi-Fiが完備された専用バスルームがある客室を提供しています。 24 時間フロントデスクと宿泊客向けのルームサービスもご利用いただけます。 快適で快適な宿泊のため、各客室には机と薄型テレビが設けられており、ベッドリネンやタオルなどの必需品が提供されています。 ホテルのレストランでは、おいしいà la carte朝食を毎朝提供しています。 釜山駅や釜山アジアード競技場などの名所はホテルから約5.1kmと5.3kmの距離に位置しています。 最寄り空港は金海国際空港で約14kmの距離にあり、チェックインは12:00から始まり、チェックアウトは12:00まで行われます。 スパ浴槽やジャグジーのあるダブルルームもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "シャイアホテルソミョンはどこに位置していますか？",
            "answer": "シャイアホテルソミョンは釜山鎮区釜田路18-5に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シャイアホテルソミョンはどのくらいの距離に釜山中心部から位置していますか？",
            "answer": "シャイアホテルソミョンは釜山中心部から1.1kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シャイアホテルソミョンはソミョン駅からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "シャイアホテルソミョンはソミョン駅から徒歩約9分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "シャイアホテルソミョンはどのくらいの距離にチャンから位置していますか？",
            "answer": "シャイアホテルソミョンはチャンから約5km離れています。"
        },
        {
            "question": "シャイアホテルソミョンの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "シャイアホテルソミョンの客室にはエアコンと無料Wi-Fiが完備された専用バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "シャイアホテルソミョンではどのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "シャイアホテルソミョンでは24 時間フロントデスクと宿泊客向けのルームサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "シャイアホテルソミョンの客室にはどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "シャイアホテルソミョンの客室には机と薄型テレビが設けられており、ベッドリネンやタオルなどの必需品が提供されています。"
        },
        {
            "question": "シャイアホテルソミョンでは朝食のサービスがありますか？",
            "answer": "はい、シャイアホテルソミョンのレストランではおいしいà la carte朝食を毎朝提供しています。"
        },
        {
            "question": "シャイアホテルソミョンから釜山駅はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "シャイアホテルソミョンから釜山駅は約5.1kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "シャイアホテルソミョンから釜山アジアード競技場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "シャイアホテルソミョンから釜山アジアード競技場は約5.3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "最寄り空港はどこですか？",
            "answer": "最寄り空港は金海国際空港で約14kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは12:00から始まり、チェックアウトは12:00まで行われます。"
        },
        {
            "question": "シャイアホテルソミョンにはスパ浴槽やジャグジーのあるダブルルームがありますか？",
            "answer": "はい、シャイアホテルソミョンにはスパ浴槽やジャグジーのあるダブルルームもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 655
    }
}